呼籲 免費雨傘

其實我之前都開過幾個post 資源問題
1010 客戶免費拎雨傘 ，拎完再分配
大家善用資源。

[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

幫置頂